富士，香檳已見人龍等叫除夕雞

跨年Q比住年加價120%

人形蜈蚣
頭 狗
身 有村架純g
尾 泥垃圾mary

580已經叫唔起了